Ви збираєтеся відновити свій комп’ютер. Переконайтеся, що його
підключено до джерела живлення.

Якщо ви хочете скасувати відновлення, натисніть і утримуйте кнопку
живлення, доки комп’ютер не вимкнеться (це триває до 8 секунд).
Це можна зробити будь-коли до під час перевірки.
